Adidas波鞋交流(7)

其實ultra boost3.0都幾舒服啊

UB係舒服 但yeezy著上腳果下真係

Yeezy 350v2 係咪買 ub 一樣size

Eqt都未出聲

最好大半碼

介紹下newc有咩好野食

我ub已經買大一個 要再大多半個？
平時著us10 ub買us11

kith x adidas 正撚到

新post留名

想問下巴打們有冇係StockX買過鞋？ 通常個賣家隔幾耐先會出鞋架？

ub atr mid

同普通ub一樣
利申著緊oreo atr

請問邊到仲有NMB買,新手唔知邊到係正貨

咩款nmd先？

買左對白色swift run
新鞋落地就比人踩左腳
想問應該點清潔番
上網睇用梳打粉 牙膏刷係唔係真係work

個人認為舒服eqt>yeezy>ub

lm想買ub

買出面專門洗鞋用品會幫到你

想問下邊到仲有得買nmd r1 pk oreo

心動不如行動

三日內要寄出

Yeezy 個面好硬

依家邊到仲有Ultra Boost 3.0 Black Leather Cage買?
搵左好耐都唔見

少少 不過著耐左就唔覺

唔好意思,我想問以前D款多數係邊搵到??

你搵舊鞋去stockx

stockx 係有人CHECK先比放上去賣??

唔該曬

GOAT度應該會有

有無啲咩牌子或者用品推介

Jason markk

Or R8

有冇人知邊度仲有得買

留名 轉唔番nike會
有UB2.0*2, PB 同黎緊對NMD R2

想買依對...但唔知邊個色好

eqt炒唔起

有無巴打知如果我UB1.0著US10，3.0著9.5，咁speed factory 嗰對著咩size好？thanks

9.5
放緊對有冇性趣

鞋型鈍

上面, 鞋底本身黃黃地, 㩒污糟

Lm

UB4.0 + 兩隻新色eqt🤔

不了

好柒

想問本身著開stan smith, 想買nmd pk係咪要細半碼?

一樣/大半碼

想搵對EQT 黑粉，搵過好多ig店都無貨，有無可以介紹下

放human race綠色 us4.5

End clothing 好似有

ub 3.0 uk10.5點解咁難買
旗艦店會唔會齊碼

日本有呀

邊間

有冇巴絲中意city sock
喺好景見到呢款，但驚係假鞋唔敢買(新手唔識分真假)
上xxxxxxxx kill又冇
唔知可以去邊度買

有冇巴打知pack X solebox 對UB要著大幾多？

我Kith Mid著US9
但對Packer X solebox 買咗US8.5

而家好驚唔啱

有冇全能的巴打知

兩對都一係ub mid 你想有咩分別

成日見adidas啲鞋的碼都唔同

嗚啊

唔該巴打，可惜睇過都係無

我都搵緊黑粉 end clothing 得uk10

stockx?

巴打我睇唔到有既、其實fb有榴有賣，不過唔知真定假、始終like太太太少、同埋係代訂

大家覺得呢對真定假

想請問Iniki 好唔好著？

咁簡單都要問
我話真,你會唔會信

V1 咁嘅價錢仲要全新 比我就大手入貨

原價買左黑色果對

收Human race NMD us9/9.5 Multi

Iniki 幾正

你要咩價位先

知唔知邊到搵到？

巴打日本邊到買幾yen

之前好似有巴打話個面好似紙咁
香港ADIDAS STORE係咪無晒

原價USD250 美國adidas 官網買

eqt黑白粉個價做咩跌得咁勁
上網買千8蚊有對白粉
2千2有對黑粉

好唔好著？

咁多新色 好正常

無左

辣殺

仲有就唔會炒到咁高啦個價

好靚👍🏻

巴打可以講下係邊買嗎 唔該哂

SELL
Yeezy Zebra
uk5 - 6200$
uk9 - 4700$

Air Max undefeated White
us11.5 x 2 - 3300$

UltraBoost J&D Black
uk6=eur39.3 - 2400$

Human Race Oreo
uk10/10.5 - 4200$

Supreme Pocket Tee Grey
M Size - 900$

Supreme small box logo Zip Up Navy
M size - 1800$

Anti Social Club Crewneck Black
M size - 800$

賣全新yeezy v2 zebra us10 $4000
9成新yeezy 750 grey gum us9.5 $4200
有興趣tg:

Iniki core black 香港有無出過

假鞋？

我都覺 水邊個

4000 cream就得

你老母一晚三萬蚊？

膠都唔想畀佢

其實臨時vip抽唔抽得鞋？

新手想問下yeezy 350v2 bred幾錢左右？

抽得

有冇ching可以幫我check下
stockx買 我驚佢地貴人事忙check漏

買咗幾錢

連埋運費2千3

自己上下fake_education啦 唔係話stockX冇機會假，如果真係係stockX買到假 你Claim爆佢都得

你寧願信連登仔呢度小貓3 4隻 都唔信人地咁大間stockX? 人地打開門做生意 每單交易都抽賣家成10個%

知唔知NMD tri color black邊到有得買

求個心安唔撚得架咩 你理撚得我姐

一睇就知假啦

真心假假地

好撚假 你安心未 去退左佢 費事你唔安樂

ub 4.0幾時出? 好想買全白

唔撚信得過stockx就唔撚好用啦

想問臨時VIP 應該點填?
就咁打番D 單既收據???
THANKS

出左 Adidas US/UK/DE/FR

FL UK?

想買對泥黃campus都勁難

英國已出

Ub可以有折？
我見佢全部都有呢句
This product is excluded from all promotional discounts and offers.

香港幾時先出?

呢個就唔知啦 通常出會有公佈

有冇巴打夾

如果美國都出左就好啦

冇vip 抽唔抽得yeezy?

諗住係uk官網買 之後用代運運返香港

Footlocker & eastbay都淨係得女裝既UB 4.0

Iniki香港係咪冇晒啦

uk官網有

英國好似唔興Thanks giving優惠

搵唔到美國網有4.0 men

仲推？買賣去返買賣區啦

thansgiving美國節日嚟

有無人知ace 16+ purecontrol ultraboost香港會唔會有得賣？
聽日就出，真用家好想入返對

好似話得150對

又炒到貴一貴

灰綠pure contorl 真心靚

如果有巴打搶到，可唔可以益下小弟

大家覺得今次對麥當勞v2可以炒到幾多？

除咗專門店 邊撚度有野100%信得過
stockx打手?
惡撚過共產黨 事實係我stockx買幾對鞋都有啲問題
你點撚樣分係qc定高仿鞋?
定stockx變咗專門店我收唔到風

又要買又怕假

End clothing呢對有sale

自己落舖頭買，不過定價1999

炒狗搶鞋狗

炒狗死全家

想問邊到有campus shoes賣

保障自己原來有錯嘅
你叻

呢對幾錢？

係咪laceless黎

Yes

又係等派彩等到頸都長既時候

幾時派？

今日

派左未

有無波鞋TG GROUP入？

應該六點左右派

2點半已經派左

Hi Rico

其實填完野之後會唔會有confirm email?

我都無收到email confirm

Hi

請問一下yeezy supply有冇機會搶到？
YS個網又話international shipping
但又見有人話只限US shipping

想問下香港仲有邊到有ULTRA BOOST UNCAGED PARLEY ICED BLUE既女裝賣??
好似點搵都冇咁

無人買左ace 16?

黑色一對
到手再決定著定放

你香港門市入？

UK
本來美國搶到，比前果陣kick 住

放Ultraboost cream chalk
US @11.5
有意tg @manmanman1994

Pro direct入左

買左灰色

想買埋對碧黑咸再決定留邊對

我想買黑
無晒嚕

碧咸個對?
即係邊對
唔係出左賣晒咩

db accelerator ub

見us 寫22號有貨，等埋

有齊d rose5,6,7
有冇巴打可以講下8代好無著?

有冇巴打等緊yeezy beluga 2.0

抗扭性好似麻麻

Me

都唔會中

又係抽?邊度?

佢上次果對yeezy 抽果時會問你係咪vip 姐係宜家唔係vip都有得抽?

最好唔係vip就咪撚得抽

有分別咩？ 咪又係比抄家抽曬

有無人個adidas永遠唔send野黎 次次得老母收到 forward畀我

見到stockx已經有人賣緊yeezy beluga 2.0
有冇巴打買左

邊啲款舒服
而且著果個位冇車死

想問如果ub2.0著uk10
Eqt9317應該著咩碼

Vip先抽得正

VIP Prioritised Pick-up Arrangement

抽中有得早啲攞

諗住買pure boost
聽閒鞋面好薄 買貼腳d係唔係好d？
著開us 8 - 8.5 唔會點好

Ub4.0隻灰硬係爭咁啲咁

beluga 2.0 大把貨，分分鐘多過cream yeezy
炒價都唔會高得去邊

Black friday是咪會出EQT Triple black?
邊度可以買 大幾幾錢？
想買對全黑波鞋 有冇好介紹

今次抽完無email? 到時唔中有無通知？

好似24/11出

已出 Size偷步

無email 都唔知有無抽到

有興趣UB3.0全白 圍返幾錢？

黎緊果隻Chanel 點睇

呢對香港有冇得賣

唔見有既
我見US UK都係佢地自己CMT 24/11出
HK adidas facebook都話24號 唔通有街貨🙈

香港門市有冇得賣ub

買

有錢都買唔到

我又想買喎, 睇價錢香港約$1600

屌 又係呢條佣金狗

Sold out左 black friday會賣多次

Black Friday 香洗門市會唔會有？
大約幾錢？

Black Friday應該唔關香港事

想問ub個size 43.33即係us幾
平時著開 us 9-9.5 fit嗎？

Fit

有對pure boost dpr有無人有興趣？
著左一次發現唔岩腳型，絕對新淨

補返size係45號

想買stan Smith
請問有無巴打知邊度做緊black Friday sales?
thanks

我都想買對

放
Off white Air Force 1 US10
Yeezy Frozen Yellow US8.5
全新

Beluga US 10.5

派左彩未

大家覺得呢對靚唔靚

今次yeezy大貨，機會來了

正

聽日公布？

好似25號 個日放期早d去排隊先

一定要中簽先有？

25開賣

香港邊到買pureboost 平,想買對俾女女

sorry 可能po錯
有冇巴打知eqt既衫會唔會restock?
前排睇中呢件無買到 依家周街都無我size

放鞋嘅就返去交易區啦

係endclothing入左飛

英國住緊等緊今晚搶 好靚呀黑鞋

邊度有，幾錢

請問EQT93/17係咪買返FIT SIZE都OK?

官網 好似£149

新手一問 係邊排 同排幾耐？

EU已開賣 等唔切巴打可以去sole supplier睇

大貨任買

Fb某波鞋group有人中左但飛唔切去

真係任買 endclothing搏下都抽中左

Blk Friday係咪有對全黑eqt 93/17
有無巴打知香港有無

有

Yeezy派彩未

聽日？

計美國時間？

有冇巴打知邊度有依對平

放uk5
$4100
星期六可以一齊拎

想問adidas superstar洗唔洗買大d個碼

想知endclothing 抽中左既話要幾日先收到

有email 啦Ching

我抽中93/17咋

放uk4
$4100
星期六可以一齊拎

ub 4.0幾時先開賣呀 好想買

收一對beluga 2.0 UK10.5

放全新
NIKE DUNK HIGH SB UNKLE US9.5 $8000

OFFWHITE X NIKE THE TEN VAPORMAX US9.5 $7000

ADIDAS YEEZY BELUGA 2.0 UK9 $4200

TG:

放1499.5單一張
意留tg

走啦

有冇人一樣覺得pure control ultra boost好撚正

而家vip都無哂價值仲賣咩單

有冇全白

好想買4.0對multi color

有冇人想要對EQT SUPPORT 93/17 TRIPLE BLACK / BLACK FRIDAY

巴打 最後呢對係邊到買

做咩事 尋日買完今日後悔？

抽多咗

有哂黑白灰

見到香港好似有鋪訂，唔記得邊間

我都係 出左email叫cancel order 無回音

有對 US 9.5 有冇巴打有興趣

邊度買ub 3.0灰色會平啲？

有對UK10.5有冇人有興趣

無買到

係英國?

實物得唔得，睇相隻灰靚過3.0

TG

有冇人有興趣ultra boost2.0 us9 triple white
可換全黑/黑白2.0/3.0 同size

買左

Eqt 9317 Black Friday 105euro 抵唔抵？
香港賣幾錢？

抵呀,好似1600
你係邊度搵到咁平?

講出嚟我驚比人掃哂
搵緊人夾
500euro免郵，有冇興趣

巴打，個網有無EQT 黑粉/白粉？有既一齊夾

冇呀
好似係炒款？

巴打黑粉要咩size
有對uk10

巴打 Uk9 你係現貨定係知係邊有賣 唔該

係丫，都出左好耐

買左8對Beluga 2.0

咁啱之前買咗對係度姐
上腳係屋企行兩個圈唔太鍾意
擺咗係度

NIKE AIR HUARACHE ULTRA GUM
想問下大家呢對鞋係男定女款 上網查唔到 同埋出面賣緊幾錢到 唔該哂

Pattern搞唔掂

自膠 已揾到

Adi post 問nike鞋

香港有冇

請教下呢對係咪 Ultra boost 3.0
唔係幾似咁

前兩日入左對ultra boost uncaged clear grey 着完真係舒服到返唔到轉頭

有對EQT SUPPORT 93/17 TRIPLE BLK
UK10.5
抽多咗原價賣
有意請

岩岩買左對橙色campus 點襯好

見人係闊cargo pants roll

Sor 㩒左幾次

到手了
英國巴

請問有無人知ub 4.0 香港幾時出?

近日在中國 G15 沈海高速上有一輛貨車起火，車上裝載了大約 1.4 萬雙還未上市的 adidas 運動鞋，該事故造成了車輛和貨物的巨大損失。據悉這輛車上運載的運動鞋總價高達人民幣 1,000 多萬，雖然司機在事故發售後，冒著被燒傷的風險積極搶救貨品，但是仍有大部分 adidas 運動鞋被附近村民偷走，再加上被積水浸泡和被火燒燬的鞋款，初步估計直接損失高達人民幣 2、300 萬元！普遍猜測這些 adidas 運動鞋可能是即將發售的 YEEZY BOOST 350 V2「Blue Tint」，而 adidas 官方尚未針對此事發表評論。

人人著yeezy

AlphaBOUNCE ZIP 點睇?

請問如果要洗對ultra boost uncaged，係咪就咁放入洗衣機洗就得？thanks

係都放係個洗衣袋入面先啦,
最穩陣都係手洗, 有得就住

請問ultra boost uncaged 會唔會好緊？
洗唔洗預大半碼
平時着開43

要大一碼，如果ultra boost 2.0就加半碼=uncaged

Btw Uncaged 識貨

巴打買咩色

好撚型

跌到2千尾會考慮入一對，著住oreo頂住先

V2最大問題係後踭設計好有問題

就黎磨到見發泡膠

入啦唔好忍

利伸 抽中

有冇人想團購pureboost 1.0 (grey/black)
$550 一對， 再加$110直運香港（唔限數目）
Tg: david852

我NMD R1 42(有加鞋墊），uncage 41.3......
但對NMD其實大咗一碼，都係試下穩陣

4.0今日開賣了

邊到有?

hk?

Pro-direct 無哂黑色

請問巴打們知唔知邊度有NMD R2買

官網NMD R2 得番38碼
對腳唔夠細
著緊對鞋就快爛

adidas 唔見既

呢隻新色幾靚

我行路/企既姿勢有問題 著左兩個月就見到啲boost了

對NMD R1後面logo bar個個位好刮腳 整到後跟好痛
有冇巴打都係咁？有冇辦法令佢唔刮

呢個位置

著長啲既襪

我想問ub 3.0 個內籠個二塊綿係咪唔會痴住對鞋嫁？

想問下 nmd r1鞋身既adidas 三間logo 見到有啲膠水算唔算正常

NMD XR1 Zebra點睇
有無巴打買左

香港邊度仲有campus yellow us8.5 行轉旺角都斷哂碼/賣哂

全線xr1狗也不屌

where?

應該係 得一開始有膠水 之後會痴唔住 但著落去差唔多姐

唔該

官塘 DS 有

係咪即係v2應該貼soleshield先著
入咗對有啲擔心 唔敢著住

Yeezy v2個鞋墊著到甩晒字係咪正常？

DS?

ub 4.0定uncaged舒服啲 做gym同出街

正常

Ub4.0 個底做得好好

想買UB 4.0 multi color
無路數 驚買到假野

想問下
香港有冇ub all terrain 黑白色賣？

放 Yeezy boots 350 v2 UK.8

Y3

外國網....

等香港啦

UB 4.0香港有得賣？

已經出大一

左

有咩分別

邊到有？

香港有鋪開訂啦，唔開名喇，自己揾吓

Ig shop？

實體舖都有

訂來拓咩 UB而家都冇人炒
正式開賣實成街都現貨
都係遲個少少
而家著UB唔會俾人話潮只係求舒服

black Friday買左對ADIDAS NMD R2 PK JAPAN黑色但買錯size
有冇巴打想接收 用返black friday個價放
US9.5

想知 搵唔到..

尋找波鞋店？

見到觀塘DS有啊，google吓啦

係咪假野㗎

Sell

Nmd human race multi colour us10.5 $3600

Tg:

冇Adidas VIP , 邊到有得抽yeezy blue tint 好想自用

其實Iniki 係香港係咪未上架
搵極都搵唔到

名都改埋香港都未出

點襯好

有無咩地方可以睇到d鞋炒價？
點先知道將會推出嘅鞋嘅炒價？

jogger囉

全香港得返啲ig shop有 仲要極少貨

乜野係觀塘DS google咗都冇

sell yeezy boost v2 beluga 2.0 uk9.5 $3500

second kill有了

竟然係街舖見到ub1.0定2.0全白

Eqt support駛唔駛好似ub咁預大半碼？
定好似nmd買fit size就得？
Ub著us10 nmd著9.5

依對點睇？

跟ub size

柒野就收返埋無謂攞出黎講

巴打邊度買？

由佢係ig出相， 到真係出左， 依家香港都好似未有

香港出咗
TST有
但得4,5隻色仲要女裝

頂佢唔順去咗外國網買

見人買左返黎唔啱我先買

Ub4.0洗唔洗預著大

係專門店買左ub atr 1700 好似好笨柒

想知幾時有得抽yeezy blue tint
唔想又食炒價

買左對4.0白

Where??

有冇link share

中左對yeezy powerphase 灰色
有冇人想要

Multi colour 邊到有？

炒唔炒到？

呢對都想炒

難D 平平地放左佢算

我有對3.0 us 10

4.0？

有冇人係Dream sneaker買過？

買過5-6次 幾好人

Ultra boost 4.0 navy multi colour 邊到仲有？

香港都未有

Nmd著us10 yezzy應該著咩size?

係美國買左對multicolour nmd

係？幾時有？唔係11月30日出？

點睇

放
Kith nonnative Boost mid US10

放cream white yeezy us9 uk8.5
100%new and real有盒有單
$4000可議

賣鞋撚可唔可以死返去交易區？

今日買左對ub4.0
個底有啲硬
都係eqt 舒服啲

你拎eqt個底同boost底比

不得了

eBay 買鞋點check真假

勇者先會係eBay 買鞋
Top-rated seller 應該信得過掛

其實係唔錯 奈何海洋垃圾多 次次都巨貨 低於原價先好入

有無巴絲有趣??
5人成團

Eastbay買鞋穩唔穩陣

追左成個post 想問下 英國D鞋款係咪快出過香港 見UB4.0 11月中英國adidas同size已經有 但係香港好似咁難搵咁
有錯請指教

利申 英國jj

即係幾錢?

成團未?

佢都唔土穩陣唔使上網買野喇

Adidas 買鞋穩唔穩陣

講真其實唔係好穩陣

想知有咩唔穩陣

Eqt 同ub 都係boost 底 有分別既咩？

$1000 同$100 都係錢 你話有冇分別

Sor, 冇講到咁清楚，如果係炒鞋真係唔好係果個網買，其他common款應該ok

有
Eqt個boost底厚d同密度低d, 咪會覺得軟熟d囉
ub都算叫做跑鞋, 個boost底一定唔會整得太過腍

真係唔知 成日以為個個boost 底都係一樣 係個款唔同

想問下eqt boost洗唔洗好似ub 3.0咁買大一個碼

岩岩入左對ace 16 ub

我ub著嘅size同eqt一樣，但穏陣起見你都係搵間舖試吓

好 唔該
入間間專門店都冇曬 要入街舖試

想問下巴打有無預大/小碼數
我都想入

係邊入？幾錢？

想問ub 4.0係邊買會最好 唔該巴打

想問下yeezy powerchase 炒價幾多倒？

正價

同3.0比,要唔要買大半個size?

邊道有得買

放beluga 2.0

9 x 1
7.5 x 1
6 x 1
5.5 x 2
5 x 1
4.5 x 2

$3200一對
全要$3000 ship from Europe

拎住你堆蟹貨去賣鞋post放啦

連運費1500

點解見到要170鎊

係呀 比錢揀香港就會見到140gbp 加10蚊運費
我尋日晏就先買 到佢地個邊開舖就會已經寄出

原本都想買斑馬色個對 見到實物都係鍾意ace多d

想買iniki runner 去邊入手好

係咪又得直接寄唔洗代運

有呀 比10鎊直寄到屋企

食屎狗 放鞋去第二度啦

巴打邊到買？

Fake

上面講左

ace 3隻色都靚呀。
mid唔錯

thx bro
屌新果件望落好撚hea好撚流唔想買

？？

外國都未有 香港點會有

入左對seeulater primeknit $1200到
算唔算抵屌

有喎賣哂我見

Source?

巴打有冇興趣kith nemeziz? US9.5

德國有

SxxxSxxx

有無人想係wiggle (英國體育用品網) 夾free shipping?
想買對鞋, 差GBP $17就free ship

Telegram: david852

想問eqt洗唔洗預大

Adidas官網美國

Xxx xxx?

係幾靚, 不過出街比人唔小心踏一腳就gg了...

有無巴打知4.0洗唔洗買大？定好似3.0咁正常size？

邊到有navy multi colour

究竟有冇ig shop賣真鞋

左腳真右腳假算唔算

Ub laceless好正

唔知點解冇乜人講,ub nemeziz tango又係

係日本買左對laceless
無左鞋帶啲「銀」腳面位 返唔到轉頭
利申本身著開uncaged 覺得好貼腳

ultra boost1.0全白 2018年係咪會出番
ig見人講會出

想買返對tubular nova
有無巴打有著過，個底係咪唔好著會著到腳痛？

A Ma Maniere x Invincible x Adidas Ultra Boost果對...
台灣近乎原價可以接手...
FB見到人放3千幾

想問下Y3 pureboost 洗唔洗好似ultraboost咁預大半碼？
有冇巴打著過可以解答下 thanks

yeezy mafia話下年11月

香港人最鐘意炒

官方定位 EQT 同UB boost 底都係跑步

3對 冇話會出晒

A Ma Maniere 冇停過restock 好撚煩

我這唔使買大 True Size 跟3.0

今日有個美國網有喎

有排等

有無人對prophere有興趣？

Yeezy今日知結果？

好似比其他牌子預細半-1碼(如果唔用鞋墊)

想買Prophere "Black Red"
43腳碼
但得42.6同43.3
邊個邊個啱著d

幾點出？

有興趣但佢無boost

呢對野應該半年內就出boost版

NMD 同 UB 都係著 Us9.5&Eur43.3 咁yeezy應該us9.5 定 us10?

Ultraboost x A Ma Maniere x Invincible
有無巴打有買

想問下大約幾多日送到 同埋係邊間送貨公司

邊度買到 後知後覺咗

應該4－5日 dpd 香港好似linex

WTS 售

Yeezy Blue Tint Size UK10 US10.5

Price: HKD3400 今日旺角交收

全新有單，TG 多圖，100% 真

走啦炒狗死全家

今朝j01同juice有得買，juice on99得勁少貨一個碼都唔知有無一對仲要貴過j01，j01去到晏晝成點都仲有唔少，唔知係咪無咩人知j01有得買

外國網連運費大概二千上下位

幾錢 想知有無買貴

1699，歐洲買應該都係1700,1800左右，係得美國會平D 200usd

我都係貪佢即刻有唔洗等佢寄黎先係香港買，唔係美國買完ship返黎會平少少

Hanon唔會有 你check out就會知個quantity sold out 左係仲可以add落cart

買邊對好

第3對
但要食炒

來緊UNDEFEATED X ADIDAS果對係唔係都係會炒到仆街

大家覺得呢對定4.0白色靚d？ 唸緊買唔買好 但2000蚊又有d貴

台灣同人收1600-1700 未計運

要買應該第1日官網好買 200usd + 運費60度 仲要restock左幾日 反而今日其他retailer勁少貨

唔會 鞋市唔好 adidas nike都係玩量

即係宜家對鞋炒得起？$1800呢咁 算唔算平呀？

D rose 8 同7比較係咪無咁好著？

炒唔起

1800合理啦

呢對假假地都叫crossover
4.0遲d肯定一街都係

雖說本年度最後一款 YEEZY BOOST 350 V2 全新配色「Blue Tint」已經完成發售，不過 adidas Originals 為了迎接聖誕節和元旦節的到來，又在天貓官方旗艦店推出新玩法，給大家提供了一個原價購買 YEEZY BOOST 350 V2「Grey」和 Powerphase「Grey」兩款鞋的機會！本次限時限量發售將從 12 月 20 日凌晨 0 點開始，兩雙鞋每隔一小時交替開啟預售，用戶可以搶先支付 20% 訂金，隨後在 21 日支付尾款即可完成購買。之後 adidas Originals 會組織生產，並在為款支付完成的 14 天內正式發貨。

感興趣的朋友不妨點擊這裡查看活動詳情，而 Kanye West 當年一句「要讓所有人都穿上 YEEZY」的承諾，或許很快就要實現了！

E對靚好多

ub 3.0 triple black 邊到有得買 係咪都要千五以上 見到有對2手想要

等第4對出boost版

2對triple black 3.0 都要1500以上至少

想買都難搵到size

放Yeezy blue tint US10

多謝

買邊對好?
正評：灰Campus
負評：綠Stan Smith

最新對ss x sns x ub大家點睇

灰即係cross over 個對？

Retail任買 大貨

隻色幾靚，但後面塊膠唔襯

唔係，普通嗰隻

London都唔平 [img]

以為冇人抽，想自用係end 抽都唔中

上星期sns任買wo
不過腳爭塊膠隻色係敗筆

好正
好想要

呢對size跟1.0定3.0?

梗係campus啦重洗諗

個日miss咗,依家慳返

End on9姐 難抽過居屋

美國求其一個網都仲係任買 估唔到invincible會好賣過佢

等佢減價先買

1.0/3.0/呢對我都係著正常碼
呢對個鞋舌果塊白色皮會有d壓腳背,
皮面鞋墊會比較厚少少, 我會換番普通果d ub鞋墊;
如果唔介意鞋頭太多位剩既話可以大半碼

舊膠隻色同成對鞋好唔襯, 可以pass

我有對us10全新 想放$2000
有意tg我 ww1014

ub 4.0 core black 賣緊幾錢

點樣可以放到2000？

已約交收 多謝關心

No bias 只係好奇會有人接

其實我想自用 我係$200美金+35美金運費買番黎 買細左 $1900放左比巴打 我冇賺錢

好靚
好怕整污糟

35usd直運？應該係官網

係

各位巴打喺咩網睇鞋
我淨係識END
佢啲運費好似數一數二最平？
外國嘅adidas係咪冇得送來香港？

Never

等買4.0 黑
等左成年幾就係唔想要舊透明膠

第一次著已經整污糟左, 用R8捽完都仲有d灰色係度

3.0 黑唔係有對3d heel?

純白真係好怕比人踩

好想買invincible呢對
但全白呢下真係搞唔掂

全白鞋係咁
照買

對全白2.0 比個喼轆咗一吓拎R8洗都有D灰 就無再著

Invincible我都有對全新us10
成本價$1800放
有興趣就留tg

有無人知邊度買y3 pureboost平？

bait對eqt好似舒服過正常93/17

One piece pk面 梗係舒服啲

黑色款黑五-12月頭 千5左右有
白色同黑白依家好難買到平
想平...買藍(定紫) 但好柒

doom sock 4舊水抵唔抵? asos

Bait 又係93/17入面既神物，好在入左對

有無咩網介紹？想入對

黑色既話可以睇下farfetch 大部份碼都千6零
運費80HKD
黑白呢間無平..你自己搵搵

唔該巴打

想入對triple black ，跟ub size or預細半碼？

4.0洗唔洗買大半碼？

無著過UB...但y3 pureboost比其他鞋偏大
唔落鞋墊 有D人買細半個-1個碼....半個碼最保守

yeezy blue tint同ub ace 16 triple white
二選一大家會要邊對？

呢對會唔會係假？

ub 1.0 著US 8.5
2.0著US8
EQT 93/17應該著US幾?
同埋咩網買全黑EQT 93/17最平 THANKS

之前 end clothing 75折買 $1,100 到
fb group 應該1200可以買到

想收一對yeezy 350V2 Beluga, size US11, 今晚旺角交收, 請自帶價, 謝謝

有無手足有著iniki?
想問側邊白間著得耐裂開是否正常

而家end未計運費HKD$918

今日JD sports 仲平
800蚊一對
忍唔住買多對， eqt 93/17 好舒服有 boost 底8 舊水有找
[i

想請問一吓Alexander Wang Basketball Low個底喺咩底?

有冇人試過喺size?度cancel過order
佢話1個鐘內可以
等咗半日都未收到email confirm

9成cancel 唔到, 不過佢有free return label

屌我一對啱size一對揀錯size
佢唔覆email咁我點知can唔cancel到
cancel到我拿拿聲揀過啊屌

未著過yeezy，想問v2係咪要預大半碼
著開us9

有冇人要我有對US7.5同US10.5

巴打知唔知9317應該著咩SIZE
ub 1.0 著US 8.5
2.0著US8

同埋我見好多人話JD/SIZE? 直運黎香港好麻煩 又耐又好易唔知送到去邊

7.5幾錢

我nmd 著uk8.5
eqt support uk 9
ub uncage 都係 uk 9

我都係第一次買，慢唔緊要， 唔好唔見左就得
之前都係 end clothing 買， 其實 end clothig 一次過買幾對運費都抵， 真係 fedex 2 天直送

UB對navy multi colour邊度仲有貨
上adi官網全部sold out

買多左對Ultra Boost Lux Us9.5 有冇人要 Retail+ship

各位巴打有無人知邊到仲有呢對賣

前排黑五size? 買野..佢用DEPX
用左成半個月到先收到...慢其他一個星期...
同埋到左會SD SMS..要你打去再約時間

運費只係20零蚊港紙，2星期都可以接受

呢對
應該無你碼

E間D野係唔係老番黎?

聖誕節啊大佬，一月先有人返工

咁睇嚟我放棄算
ub3.0 women uk8同男裝uk8係咪同一樣野嚟

4.99 ponds係咁上下啦

留名

一樣

外國網買錯size
放全新ub 3.0 white 連盒
有意

有無人知邊度仲有得買

Ub 4.0 洗唔洗買大/細 d size

Search sneaker shop 依間野點？

請問x plr橡筋鞋帶斷左/扣壞左可以邊度換

look right 有冇人買過

放 全新 Yeezy 350 V2 Blue Tint
US8.5/UK8
$3150

想問下ultra boost可以點保養
我果對係純白色 鞋頭成日都會變灰
用緊個canvas sneakers cleaner(擦膠) 係擦得甩，但同時間 鞋面隻布料亦都好似俾佢甩到爛晒咁

係咪應該用人手洗會好d

擦膠好似唔係幾適合用係織面,
我用R8+軟毛擦清d污漬

同埋邊度有鞋帶賣, 可唔可以自己改裝由束帶變做綁帶

ub 4.0 adi 鋪仲未有既

實會有 一定會巨貨

咪又係同人收 發夢聽人講會溝貨賣

Ds點？比較好？

上大陸ADIDAS勁多貨

呢對係香港係咪未岀嫁？

我想問下 ub 3.0兩邊舊膠變黃 仲有無補救方法？

幾時，我行過未見既

平時大陸都早過香港出？

4.0 不了

Nmd racer 點睇

係
香港adidas係全世界最on9
賣得貴過外國又出得慢

而家外國買幾錢到

送埋shipping 都平d?

Dream sneaker點

冇4.0 multi colour 喎

除左波鞋group，香港係咪冇yeezy 700買？

新年流流踩屎
可以點樣辟走啲味佢

咁急做乜
遲d實有大貨
而家UB唔係炒鞋來
有心實買到

人地出咗一個月多啲

core black 好似靚d

3.0 hkd1199 係咪買3.0 算

有對ultra boost 4.0 core white買錯左size
買左uk8.0 有冇人有興趣
有意

ultra boost 3.0 全白 點睇

買invincible個對啦

好貴下

貴幾舊咋喎

靚好多

MR PORTER 1000 多少少 3.0 全白好吸引

第一對UB

香港聽日先出4.0

今日見到

馬拉松已經賣緊ub4.0黑白灰三隻色, adi d舖反而仲未有

Ub4.0

唔知香港幾時有multicolor

巴打！我都中意

灰色正WO 賣緊幾錢

Boost is dead, 今年嘅4.0真係唔使急 遲下一定做sale, 連ub collab都可以大貨嘅，普通款真係唔需要原價買 2018 adidas力推嘅係4D Futurecraft量產

size?啲野咁流嘅
個boost底側邊好似被人攞針吉咗幾廿下咁
鞋入面舊紙又冇
鞋盒個標籤冇對鞋個樣
係我見識少定咩 size?應該好撚信得過架可

QC 問題姐 冇紙都有時會有 特別做緊sale 鞋盒貼紙真係睇你邊款 唔一定有鞋樣

你in-store買可能會好少少

今日見到真係冇動力買
而家係等multicolor有冇驚喜

有冇CAMPUS同好

咁啲qc真係好差下
我啱啱睇多次
有一個位 兩隻鞋啲質地唔同

買左對eqt
比你講一講有d驚

我就係買eqt

你等左幾多日先到
你會唔會退?

我都係jd 買左對eqt 93/17 一個禮拜到
700蚊真係好抵

應該唔退啦 本身都係見佢幾百蚊買返嚟粗著
我26號買 今日到

點解700嘅
佢80英鎊計我1兌10.9

我個對65加4.99運費
triple black 就80鎊
2 個月買左3對 eqt 93/17 好舒服

我應該都好快收到
邊到睇係1兌10.9?
仲有想問係點送貨,第一次買

我買兩對 計埋運費164.99鎊
佢收我千8多啲
送上你屋企
上嚟之前會打俾你
唔聽佢都照上嚟 我瞓咗冇聽

Dpex送

Ruturns包shipping咩？寄英國好貴下 有冇得 claim rutuens運費？

Rate會每日浮動10.4-10.5

ub3.0 著us10 ,eqt 93/17 都係買番us10?

follow 1.0 size

請問有咩特價網有nmd 黑色？?

好多都黑色喎

其實幫人買 ，佢睇中nmd款 ！
香港1對價錢，上網買…特價除時可以買到兩對！ 想問下邊d外國網買穩陣！

請問白色鞋除左stan Smith
大家覺得仲有咩款靚？求推介
最好唔好大貴，under $1000

endclothing
size?
jdsport
footlocker
大路都係依啲

goat
stockx
依兩個就類似淘寶咁 不過會有人幫你check咗對鞋真定假先

THANKS BRO
夜D去睇睇！

想問一問有冇巴打知prodirectsoccer黎到香港會掟俾邊間速遞?
事關dpd個tracking寫住has been delivered
但係我連鞋盒都收唔到

dpd外判

2718 5665

Dpd真係好撚on9

未試過上網買
我都好想買對eqt

JD Sports
Size
唔知清晒未

唔該哂巴打
一陣試下打去睇下有冇人聽先

出3.0已經死左 3.0打後唔洗理
不過1.0同2.0都仲有市場

個底舒適度1.0至4.0點排 我淨係知2.0>1.0

ub

想買對triple black

佢送之前會打俾你 利申 試過係pds 買

triple black 好野來的~

有冇放埋3.0 睇下？

eqt out of stock

1.0嗰對好正

4.0又如何

新手想問下如果喺stockx 買可以點運番嚟貼埋大概要幾錢左右

咪打你香港地址 用paypal/card
會有international processing冇記錯22usd 再加直運香港shipping 40usd, 賣家會先寄去stockX度驗，冇問題stockX先會用ups寄過來，成個過程可能要2個禮拜

睇中ub X invincible 但唔知邊到買好 ig shop又驚佢假

邊有假 呢對冇假嘅價值......

jd sport 有貨

條撚樣居然將個電腦印出黎而張貼紙又冇穿冇爛既4字睇左做3字送左過隔離

Dpd外判係雞係公厠

jd sport 間物流tracking 係咪廢的

Multi colour

點解宜家對4.0 triple black同流出果陣差咁遠

有咩

出新野p.o.d system，個boost底仲厚過eqt 93/17

賣$130usd

Eqt 93/17 全掌boost 依對得後掌boost 差好遠

請問邊到有bz0412果隻stan smith

流出係咁

宜家唔想買

實物麻麻 好似3.0 black silver 咁

塊cage變左mesh咁

唔止
啲織紋好淺色

放ultra boost 1.0
Olive us8.5
Cream us9
95%new

eqt suppprt adv
本身著nike43
買過洗唔洗大一個碼

Ub買大一個碼？

正常碼至大半碼

size?訂對鞋仲未到 27號訂的
email左又未覆 想知對鞋去左邊都唔得
有冇得自己check

龍珠crossover系列睇落幾正
不過又係預咗炒到仆街

出咗圖 淨係見客製

出咗幾對

菲利

斯路

布歐

dpex 派屋企多數咩時間

今朝見佢update status 到左香港

佢俾左一個code 我但無話俾我知邊間公司送， 點trace ?

英國邊度買ub好
另外有對全白白底ub係第幾代

🌝代代都有出全白白底

clot nmd仲有貨
但話過今年唔再買鞋忍下手

仲有成年喎，咁忍得

想買eqt core black, 仲有冇official 既地方買？

買左 但睇人實物好似麻麻？

你肯定？

1.0都有啊

4.0有？

Invincible嗰對

睇清楚鞋面紋先啦

1黎打boss

唔該幫手睇真定假

有無巴打要ultra Boost ace 16+ purecontrol 黑白最近出嗰對？洗大左原價賣套現應急 $1650

ub4.0全黑 邊到有

邐緊買唔買好,好似好難襯

大家會唔會係second kill/ loftygoods呢啲有門市既ig shop買鞋 見到 eqt 93/17 support減到 $799

有無巴打買左ub laceless 洗唔洗比傳統ub大/細半個碼咁

當我今朝瞓醒己經買唔到對clot x nmd

但好彩見炒唔起，留意下有無啱自己sz先

🦀

外國網炒起咗少少

second kill聽講溝貨賣

有無人著RAF?有無偏大？

Triple Black?

1700喎，英磅嚟

咩色先
我都諗新年買
依家對nmd著到穿窿
搭單問下意見
巴打們你哋如果係外國網買鞋的話
會係stockx買定goat買？

價錢下面
EXTRA 20% OFF all adidas. USE CODE 'TWENTY'.

黑色

呢對？

咁又幾抵

買eqt就jd sport，夠平

係呀
我見addidas官網賣$1600

Adidas 專門店都有wo

JD 5百幾
可惜比人清晒

但我想買翻初初出嘅果個款

可以咁平既

Search sneaker shop真貨？

Invincible 知唔知邊度會有現貨買？

真係好抵著， 一次過買左3對
著過eqt 93/17 唔想著其他鞋

Dmop

Footlocker and adidas us ,
Ub 4.0 navy/multicolor 有貨

有對全白4.0買錯左size uk8 us8.5
$1300 有冇巴打有興趣

Juice都有, 不過賣貴一舊水

之前試過覺得麻麻

SELL

Yeezy Zebra
uk5 - 5200$

Supreme Pocket Tee Grey
M size - 850$

Ultraboost 4.0好撚硬

溝到通街都知

試左唔得，係咪已經完左無discount

前一兩日係價錢下面有折同CODE果句野..
試過埋單128鎊
依家都無左果句野
變左
"Free Click & Collect on this item
Free Standard Delivery on this item"

大家知唔知邊度仲有平ub 3.0 core black

Push

size 同3.0係咪一樣

香港係咪無入男裝灰色ub 4.0

揾左好多間一係得黑白 一係得女裝

gigasport有

借問聲eqt 93/17 support洗唔洗買大半碼?
之前著energy boost 3 us9有小小小緊 但還可接受

跟ub, half size up

邊間門市有ub4.0 triple black 行過唔見有

Yes. True to size

上星期apm見過

想問巴打香港邊度買到ultra boost 16+ pure control ?我係尖沙咀間adidas 都搵唔到有，先賜油

朗豪坊或者海港城都有

行過APM 無

各位巴絲點睇，條仔響StockX買，但好多位都好假

影埋鞋底鞋尾

出嗰日漢口有不過香港正價1999，我外國網入咪16xx 有無巴打接收左佢US10

真，自從yezzy大量生產，QC質素下降

有無人買左敖犬ub4.0

想問下
Size? 呢個網係未用uk size？
唔該晒

旺角adidas見到有 專賣足球個間
我都係外國網買

US10 我著唔落

收工睇下先

邊間？想買iniki

要有嘅紋都有，換咗boost底，鞋尾有分色

收一對全黑ultra boost 3.0 us8.5 U.K. 8 thx

好既唔該曬～

了解～唔該曬

UB4.0洗唔洗買大？thx

Ub uncage 我上年對oreo著41.3，但今年試新色要42.5，係咪正常

可唔可以幫我睇埋？

平時著開咩牌子嘅鞋都係9.5
ub 4.0係咪都係9.5就OK？

出咗
想買

出咗

不如你講下點假法等大家學點分真假

Ub1.0會唔會岀返 後悔買左白無買黑

yeezymafia之前報過好似11月會出返

邊度仲買到2.0/3.0 嘅triple black ub

落門店試size啦
個個腳型唔同 我係唔代表你都係

9.5 好舒服

借問聲Size? 啲鞋係咪真?
上網睇好似話有伏

真野
只係唔知要等幾耐
12月27訂左對今日都冇消息,想退左佢算

不過有巴打早我一日訂仲一早到左

唔該巴打
岩岩落左訂 希望大家都快啲有新鞋著

小弟在星期一係商場某間店裡買左對波鞋，我自己隻腳係45，但對鞋得44
試穿時都覺得窄，之後行左幾行都係覺得窄，但個職員同我講話係正常，仲禁下我隻緊對鞋，仲話係正常，因為係新鞋
之後星期二就著左去出行，行左一陣，腳指尾就紅左，呢到post唔到相
咁我星期三即係今日去店裡講，但人地話我著過就5換得，
大家覺得我應該係有得換定係自己問題
對鞋就899

Sorry for199 同唔係討論adidas

出過街冇得換好正常 你下次係屋企行下唔得咪算囉
你試諗下 你著完出過街 人地點賣番出去呀...... 你自己買都會叫人拎對新嫁啦
1.下次冇你個size咪唔好買，你仲要係實體店買
2.舒唔舒服個sales點會知，你自己先知嫁姐
3.其實差少少都仲可以著下
4.當買個教訓啦

想問有冇巴打見過邊到有ub uncaged tripple white 之前感恩節miss左

同埋想問去京都大阪個頭有冇買鞋好地方

中學雞? 出過街仲想換
當蝕1蚊囉算啦

我那時都係覺得係窄的
但個sale特登用手指禁左幾下，話冇話題，新鞋都係咁
cctv都影到，咁我就信個sale，可能著1-2次會好點
但個情況係腳指紅哂

呢3對野 大陸行貨有折 原價6折 香港有人放1600都放唔出

知唔知邊度有雙喜對NMD賣？

見Adidas original有

Size都有伏 馬拉松個啲應該執哂

之前係日本見過而隻但無晒SIZE 想問邊到仲有得賣

早幾日見到有人買

香港d sales為左跑數係好不負責任
成日話咩緊呀窄呀係正常
你試下去ikea買個鞋撐睇下可唔可以撐鬆少少

個情況如果係少少窄，我都覺得冇問題
而個問題係
咁樣
我番屋企時，真係行一步，痛一步

有冇手足去過second kill買鞋？

boost底來講
ub定eqt 好著d?

Eqt

香港邊度有UB 4.0 灰
淨係搵到黑同白

水貨舖大把
行貨唔知點解冇男裝

Ub著us10
Nmd著us8
Yeezy應該買咩size

10 or 10.5

新買對tubular 冼到仆街

邊間

去過九龍灣見唔到

Pish

旺角幾間專門店都有

試完實貨都係不了
個cage太膠
等eqt9317元宵版

圖？

JD SPORTS 個SIZE 係UK 定 USA SIZE 黎

幾正 不過早排先買左對nmd racer

幾時出？

想問下eqt鞋size會唔會大／細d

有對tubular shadow uk9.5
買返uk9.5 o唔ok？

唔知
傳聞過年前後

上2個星期訂左今日終於到貨 岩岩試著埋腳感拍得住ub

想問下係點送貨比你 邊間送?
20日都收唔到 問佢都係答d冇用既野
屌佢老母

會寄email比你，個email有得check order 送到邊，寄到黎會用番順豐送上門

收eqt og
有意tg

我冇喎 你用貴d個種寄?
佢話係用skynet 寄

想買呢對 有冇評價

咁我就唔知你了, 我用International Standard: £4.99 dpd由uk黎hk,再由順豐送比拓也

我屌唔係幾鍾意對鞋但係手痕去抽點知中左

邊度仲有ultra boost all terrain 賣
最好黑色

呢度做乜走去抽
任買喎

你都on99

自己試嗰陣著得舒唔舒服都唔知？

黑色周圍都有喎

香港蟹哂都仲抽

佢仲要計埋運費
仲要少個袋

唔通剩係apm 無 一陣去㕵角睇睇

手痕想玩抽獎
諗住邊會咁易中點知

End 中親多數係蟹 除左yeezy aj個堆

我有對us9.5 你啱唔啱

今朝好似冇聽到dpex電話，打返去冇人聽，而家佢送返派件中心

我想知會唔會好緊 睇下洗唔洗買大半碼

同普通nmd 一樣

呢對幾時有

呢對洗唔洗買大普通ub半碼？
stockx點樣可以免三十蚊運費

現在澳洲 有冇買鞋網/店推介

唔洗

叫老豆老母幫你比 人地stockx就係賺你呢舊錢

冇nmd 得ub

我同ub 3.0 一樣size

HBX賣d鞋係咪都係正貨

真啦

ok thanks

Thank you

講緊e對?

呢對邊度有貨?

唔岀返黑

最想出番1.0全白

收皮啦on9仔
之前有過promotion 免運費
衝出黎柒真係

見d評論個個話正品,係咪打手黎?

淘寶

上StockX bid啦，second kill 賣3000

呢對有冇人欣賞

Iniki料差 可skip

有冇巴打知道依對邊到有得買
唔想係IG SHOP到買
一嚟怕假
二嚟無SIZE
感激

JD 同 SIZE 都係計UK碼嗎？

點解想買果d都無半碼揀

uk
因為賣曬

放
ADIDAS X A MA MANIÉRE X INVINCIBLE Ultra Boost US9 & Us9.5 & Us 11
$1950 per one
Telegram :

要哂 thx

eqt好撚舒服
不過冇買大半碼on99

telegram me

放鞋死撚返交易區啦

呢對全鞋街得10.5
想收對11
有無巴打有

有us11.5

上fb group揾 $1800 到有交易 依對咁多貨貴過千八唔好買

無人放鳥
預左食d炒
對1.0著到穿晒洞

比人笑9我

3.0 上星期end clothing好似賣緊900 wo

呢對根本唔洗食炒 外國谷原價都無人接

我而家外國買阿
又運費 當佢200 又驚比人呃

比多300 買個安心好過啦

又唔係比唔起 見到facebook有谷 原價出

個個餓狗咁秒晒

我係咁睇囉

點樣呃你？驚假？sorry 呢對冇假嘅價值 俾錢方面你用paypal交易已經好偏向保障買家

死埋一二面啦死黑衣啦屌你老母
比人屌仲唔撚化咁厚面皮

有冇人知道芥末黃campus80 邊到仲有得買

縮返你老母個閪到啦 on9仔
之前有新會員免國際運費你又知唔知呀
柒完換ac再柒多次？

Stockx賺運費真係第一次聽

正傻閪 買鞋想平啲都有問題
你咁撚有錢食mk啲炒價囉 on9仔

你地會响邊度買鞋
元朗有冇邊一間可信

普通野咪馬拉松允記之類 特別啲咪上網收

究竟香港會唔會有ub 4.0 navy multi
adi官網又out of stock
stockx又要同人bid
d樓上鋪又得sxxxxh sneaker有 唔敢買

外國網仲有 香港就你預例牌遲過人

元朗得連鎖店馬拉松允記gigasports同adidas專門店，有邊間唔可信
款式唔多就真

stockx 新會員平廿蚊 集運 1400hkd

旺角search有 賣1699

其實search係地下

著過adidas返唔到nike，講舒適度adidas無敵

其實有兩間

爭咩丫 咪又係溝

UB 4.0 Triple black邊度仲有

uk/us一地都係 冇乜人買

有無講下stockx 點玩法 唔識bids

出價等人accept 就係咁簡單

巴打 可唔可以起tg教我

Stockx用咩集運好？google search過好似間間都幾貴

唔該巴打先
但唔覺有依隻色

beluga 2.0預大半碼鞋頭都係窄
反而cream white著返本身個size都ok

殘體慎入 有教點買同賣

屌，stockx 用新account 個discount code 出bid, 點人地肯放個陣張code 過左期，重要食PayPal 個19滙率，依家好撚後悔

用discount code緊係即買啦仲落bid慢慢等咩

paypal要自己改setting是常識吧

改比USD之後跟credit card匯率?

再push

JM 啦 再唔係咪凍水洗衣機洗

係，要改用原本個貨幣交易，唔好俾佢跟paypal個匯率。
上網睇有教你點樣改

好似如果link左AE同Visa係轉唔到

轉到
要入去有一頁改，詳細你自己搵吓嗰頁喺邊
我而家全部都係用返交易貨幣計算，用銀行個匯率
唔俾佢自動轉港幣

係咪無門市會有黑色UB TRIPLE BLACK 3.0

好似冇左個option link緊AE

AE唔會用paypal匯率，因為AE會幫你轉

Visa點會唔得

自己睇最尾嗰段

VISA

留名學到野

想問ultraboost uncaged 著緊uk9
nmd cs2 primeknit 著咩size好？

Ultraboost 4.0門市有未？

出街行下啦通街都係啦

得黑白灰三隻色

一樣
但nmd底硬冇咁舒服 佢襪統有啲鬆 腳幼唔好買

Triple black係咪無咩啦已經

見到一間gigasport 有 但冇我碼

Futurecraft香港係咪唔會有行貨？